英警改口：貨櫃冰屍案 39死者全是越南人

有冇可能其實係核彈？
香港地太細，掉落海浮返上岸
所以一車車咁車走

不推不正負評

Hi 連登神探

真核彈 美國彈藥

本身由熱烈彈琴 變 全體悼念

用下腦先啦
運返大陸咪得
做咩要運去英國

全球炒車, 睇嚟中國真的強大了

人民日報炒車